秀茂坪連儂牆被縱火

燒一貼萬

有無人咁啱揸車路過

727 727 727

依班人就算縱火都唔係暴徒唔洗拉
屌你老母

屌你老母 去佢門口貼memo

呢家香港地縱火唔使拉

克警心入面：我睇唔到我唔知 我冇睇時間

掃墓坪

呢個係真係刑事毀壞喎

黃絲和藍撕 真係高下立見

我係秀茂坪街坊
屌你老母呀 放火？
撕一貼萬 ！

無差別打人唔係暴徒唔係恐怖分子
縱火都唔係暴徒
但我地點解要承受暴徒之名

再貼過囉

再貼過

寶達橋底

好嬲

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

填咗

痴撚線
而家班藍絲隨時燒埋人間屋都似

連儂牆接二連三被縱火，證明中共好驚部分港豬醒覺

每晚收工都會見到有班人守護住呢到
今朝番工就發現被燒成灰

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］